;;============================
;;ＣＧ■CG08
;;★BGM　挿入
@bgm f=bgm05
@bgf bg=ev08 t=1000

;;★SE　心臓の音
@se f=「ドクンッ」という心音
@wait t=500
@se f=「ドクンッ」という心音
@wait t=500
　モンスター娘に乗りかかられると、ドクンッ！　ドクンッ！　と心臓が跳ね回り――

;;★光の演出
@flash col=255,255,255,255 t=500
@wait t=200
@flash col=255,255,255,255 t=500
@wait t=200
@flash col=255,255,255,255 t=500
@wait t=200
　頭の中がボォッとなって体が熱くなってくる。

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「ど、どうして……」

　自分でも理解できない程に、目の前にいるモンスター娘が欲しくなってしまう。

[リック]「はぁっ、はっ、はぁっ……くぅぅっ……」

[モスキーナ/msk0032]「わぉっ♪　めちゃくちゃデカい～♪」

　不節操にも隆起している肉竿に肉裂が擦りつけられる。

[モスキーナ/msk0033]「私が欲しくなってるでしょ？　特製の媚薬を血管に流し込んであげたから」

　チクッと首筋に軽い痛みが走った時の事を思い出す。

[リック]（戦う気力がなくなったから……剣も消えたのか……）

　戦わなければならないという意思は、もう完全に消失してしまっていた。

　今はただひたすらに……。

　セックスをしたくなっている。

;;★SE　心臓の音
@se f=「ドクンッ」という心音
@wait t=500
@se f=「ドクンッ」という心音
@wait t=500
　その欲情だけでドクンッ♪　ドクンッ♪　と肉棒が脈打っていく。

[モスキーナ/msk0034]「ハメたくなってるでしょ？　イイよ♪　ハメてイイから♪」

　俺を誘うように腰をくねられ、亀頭に膣口を押し当ててくる。

　気持ちが、押さえらない。

　警告を発する理性の声が頭の中から消えていく。

[モスキーナ/msk0035]「ふふっ、ヤル気になってる♪　デカチンポ、入れちゃうわね♪」

　その囁きの言葉に何も言えず……。

;;ＣＧ■CG08a
;;★挿入演出
@fin bg=ev08a se=挿入音

　ズプゥッ！　ズッ！　ズッ！　ズププゥッ！

　肉棒がハメ込まれていくのを見つめてしまう。

;;★赤フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
[リック]「くっ！？　ぁあっ！？」

　また鈍い痛みが首筋に伝わってくる。

[モスキーナ/msk0036]「ふふっ、精子も良いけど……人の血もイイ♪　すっごく美味しい♪」

;;★SE　吸う
@se f=Bite
@wait t=100
　首筋に噛みつき血を吸いながら、肉棒を迎え入れた膣穴をキュッと締めてくる

　モチモチとした肌がピタリと俺の肌へと吸いついてくる。

　密着する事で、滑らかな肌の感触をこれでもかというくらいに感じてしまう。

[モスキーナ/msk0037]「全部入れちゃうから♪」

;;★挿入演出
@fin bg=ev08a se=挿入音
　腰を落とし、ズプッ、ズプッと肉棒を奥まで咥え込んでいく。

[モスキーナ/msk0038]「いぃっ……めちゃくちゃ気持ちイイ……デカいのを奥までハメるの気持ちイイワァ♪」

　肉壁のうねりによって肉棒が引き込まれていく。

　膣壁にびっしりとある細かい粒が、途切れることのない快感を与えてくる。

;;★SE　挿入
@se f=挿入音
@wait t=100
[モスキーナ/msk0039]「あふっ！　んっ、はァンッ……全部っ……入ったぁ」

　ピタリッと密着すると、深く深く繋がってしまう。

　ムニュッ、ムニュットと柔らかい乳房の感触が伝わってくると――

　肉壁の圧迫を跳ね返すように、肉棒が暴れ始める。

[モスキーナ/msk0040]「ハメただけじゃ我慢できなくなってるよ、このスケベチンポ♪」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あぅっ！？」

　跳ねる肉竿を力で押さえ込むかのように――

;;★SE　くちゅ
@se f=淫唇を開く音
@wait t=100
　膣穴がギュゥッと締まってくる。

　その締め付けの強さに、早くも先端が疼き始める。

[モスキーナ/msk0041]「まだイッちゃダメだからね♪」

　モンスター娘の命令なんて聞く必要は無い。

　ポォッとなった頭の片隅でそう思いながらも――

　射精をしてはイケナイという気持ちが弱くなっていく。

[モスキーナ/msk0042]「チンポ……最初はゆっくり扱いてあげる」

;;★SE　ピストンL
@se
@se f=ピストン l=1
　ズッ……ズプッ……ヌプッ……ズププゥッ

　緩慢な動きだが、その人外の形をした膣内は直実に肉棒へ快感を与えてくる。

　モンスター娘に圧しかかられたまま――

　腰だけが振り動き、ゆっくりと搾られようとしている。

[モスキーナ/msk0043]「そうそう♪　やっぱりこのチンポイイ感じねぇ♪　んっ、ふぅっ、はぁっ、……ふふっ♪」

　淫蚊娘は余裕そうな顔でリックを見下ろし、肉ひだの一つ一つでチンポの感触を楽しんでいる。

　亀頭が肉壁を擦る度に蜜汁が滲み出し、秘肉が柔らかくなっていく。

　乳房の先端にある乳首が隆起し、コリコリと硬くなっているのも重なり合った部分を通して伝わってくる。

[モスキーナ/msk0044]「まだイッちゃだめよ……ぁっ、んっ、はぁっ、んんっ！」

　顔を歪め喜悦に耐える俺を見たモンスター娘が、濡れた唇を歪める。

[モスキーナ/msk0045]「イキたい？　私の中でイキたくなってるんだよね？」

　認めたくない。認めたくないのに……。

　俺はコクリと頷いてしまっていた。

[モスキーナ/msk0046]「ふふっ♪　それじゃイカせて下さいってオネダリしよっか♪」

[モスキーナ/msk0047]「ほら♪　ほらっ♪　オネダリしないとイカせてあげないよ♪」

　モンスター娘の言いなりになる屈辱。

　憎むべき敵に快感を与えられている見っともなさ。

　あらゆる感情を抱きながらも……。

　じわじわと積み重なる射精感に堪え切れず、焦るように懇願してしまう。

[リック]「は、はやく……イカせて下さい……射精させて下さい……ぃ」

　肉棒を出し入れしながら懇願の言葉を口にしてしまっていた。

;;★SE　ピストン激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
[モスキーナ/msk0048]「んっ♪　へぇ♪　速いのがいいのね♪　泣いても止めないわよぉ♪　……フフッ♪　イッちゃぇええええっ！」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「え、あ、あぁああああああっ！」

　相手が腰を振り乱した瞬間、我慢の堰が決壊し――

;;ＣＧ■CG08b
;;★射精演出
@fin bg=ev08b se=射精音

　ドビュルッ！　ドブブッ！　ドビュルルッ！

　膣穴の中に精液を迸らせてしまっていた。

[モスキーナ/msk0049]「ひゃっ！　あっ！　くふぅっ！　す、すごぃっ♪　この射精スゴいわぁ！」

　怒涛の勢いで流れ込んでくる精液を受け止めたモンスター娘が――

　その滑らかな肌を紅潮させていく。

[モスキーナ/msk0050]「あっ♪　あっ♪　アンッ♪　確かに……っ……この精子を味わうと……夢中になるのも分かるかも♪」

;;★SE　ピストン速L
@se
@se f=ピストン_高速 l=1
　精子を味わいながらも、腰を止めることは無い。

;;★赤フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
[リック]「あっ、あっ！　と、とめてぇぇぇ……」

[モスキーナ/msk0051]「人間とは思えない……っ……はふっ♪　あぁっ、種が……っ……雄種がビチビチ跳ねてる……ぅっ！」

　ブルルッと全身を震わせながら、さっきまで噛みついていた場所を――

[モスキーナ/msk0052]「ぺろっ、ちゅっ、れろろっ、ちゅるぅっ」

　ペロペロと舐め回してきた。

;;★SE　ピストン激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
[モスキーナ/msk0053]「そのままもう一回射精して♪　まだまだ……オマンコに精子飲ませて……っ！」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あっ！　あっ！　ああっ！」

　あまりの快感に射精をしながらも、陰嚢から精子が送られてくる。

　膣内に中に溜まった精液と蜜汁が混じり合いながら、肉幹によってかき出される。

　でも……。

;;★射精演出
@fin bg=ev08b se=射精音
　ドブブッ！　ドビュッ！　ビュルルッ！

　すぐにまた新しい精液が、膣穴の中を満たしていった。

[モスキーナ/msk0054]「ふっ！　くぅっ！？　はっ、ぁんっ、はぁっ！　あっ！　あぁっ！」

　この声を聞いていると、理性が蕩け、欲情を貪る本能だけが強くなっていく。

[モスキーナ/msk0055]「お前……本当に人間？　こんな精力を持った人間がいるなんて……っ！」

;;★SE　ピストン速L
@se
@se f=ピストン_高速 l=1
[モスキーナ/msk0056]「まだまだ搾り取れる♪　あっ！　あっ！　も、もぅ、私の中……満杯になってるのに……ぃ」

[モスキーナ/msk0057]「このチンポ……ぉ……まだ出そうとしてる……っ！」

[モスキーナ/msk0058]「このまま続けて♪　ふっ！　ふぅンッ、腰振って、中をかき混ぜて♪」

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「あぁぁ」

　命令されれば、その通りに動いてしまう。

　肉壁に精液を塗りたくり、秘肉の圧迫を跳ね返しながら、狭まる膣道へと肉竿を送り込む。

　剛直が奥を貫く度に、艶やかな声が聴覚を刺激し、肉竿がギンギンにいきり立ってしまう。

[リック]（止まらない……っ……射精が止められなくなってる……っ！）

　モンスター娘の糧になることに、喜悦を覚えてしまっている。

[モスキーナ/msk0059]「あっ！　あっ！　んぅっ、またイキたくなってる♪　チンポっ……イキたくなってる♪」

　射精感は再び強烈に昂っていく一方だった。

[モスキーナ/msk0060]「イキたい？　イキたいんでしょ？」

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「うっ……くぅっ！」

　新たな精液を放出したいという欲情がせり上がってきている。

　でも、モンスター娘の言いなりになる事への躊躇いに、返事が出来なくなる。

[モスキーナ/msk0061]「イキたかったら、またオネダリしなさい♪　オネダリしないとイカせてあげないわ♪」

　先端が痛いくらいに疼き、射精をさせろと肉竿が跳ねまくる。

[リック]「もっと……イカせて……っ！　イカせて下さいっ！」

　我慢できずに、再び射精の許可を乞う。

;;★SE　ピストン激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
[モスキーナ/msk0062]「んふっ♪　んっ！　ふぅっ！　ふぅっ！　ぁふっ、仕方ないわねぇ♪　イイわ、イクの許してあげる」

　膣穴で喰いつきながら射精の許可を耳元で囁きかけてくる。

　許しを得た瞬間に――

;;ＣＧ■CG08c
;;★射精演出
@fin bg=ev08c se=射精音

　ビュルッ！　ドブブッ！　ドブッ！　ドブゥッ！

　新たな精液弾を撃ち放っていた。

[モスキーナ/msk0063]「ぁふっ！　ひゃっ、はぁっ、んっ！　んっ！　んふゥウンッ！」

　膣奥を精液弾によって思いきり撃たれた衝撃に――

;;★SE　噛む　赤フラ　ｑｋ
@se f=Bite
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
　ビクッ、ビクッと腰を跳ねさせ、また俺に噛みついてくる。

;;★赤フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
[リック]「くぅうっ！？」

　軽い痛みと、それ以上に強烈な快感が同時に押し寄せてくる。

[モスキーナ/msk0064]「すごィッ♪　美味しい♪　あっ！　あっ！　すっごい出てる……ぅっ！」

[モスキーナ/msk0065]「中がイッパイになってるのに……っ……まだ出るっ！　出るっ！　ちゅっ……チュゥウウッ！」

;;★射精演出
@fin bg=ev08c se=射精音
　結合部から溢れ出す大量の精液。

　でも、すぐにまた新たな精液が膣穴の中を満杯にしていく。

[モスキーナ/msk0066]「はっ！　ぁっ！　んっ！　んっ！　全部……全部搾り取っちゃうよ～♪」

[モスキーナ/msk0067]「雄種も……血も……全部吸い取っちゃうから～♪」

;;★赤フラ　ｑｌ
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
[リック]「あぅっ！？」

　言葉通りに、膣肉が圧迫を強め亀頭をこね回しながら、チュゥチュゥと血を吸い立ててくる。

　柔らかく蕩けた秘肉の蠢きに反応して――

;;★射精演出
@fin bg=ev08c se=射精音
　ドブブッ！　ドビュルッ！　ドブゥッ！

　精液の噴出が止まらなくなってしまう。

[リック]（あぁ……気持ち良過ぎて……体に力が入らなくなってく）

　射精の快感に溺れて切ったかのように――

　体から力が抜けていく。

;;★SE　ピストン激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
　それでも、肉竿だけは硬く反り返り、肉穴の中で何度も何度も跳ねまわっていく。

[モスキーナ/msk0068]「はぁっ！　んっ、はぁぁっ！　ふっ！　ひっ！　ぃんっ！　あぁぁっ！」

　精液を注ぎこまれる事への悦びに興奮しているのか――

　モンスター娘の肌が、更に艶めかしく紅潮していく。

[モスキーナ/msk0069]「ほら！　出して！　まだまだ出るんでしょう？」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「ぁっ！　ぁっ！　ぁあっ！　ぁああっ！」

　体に力が入らなくなってるのに……。

　命じられると腰を振り動かして、膣穴の中に溜まった精液をグチュグチュとかき混ぜてしまう。

　泡だった精液がドブッ♪　ドブッ♪　と溢れ出た分を補うように――

;;★射精演出
@fin bg=ev08c se=射精音
　ビュルルッと音を出して新鮮な精液を流し込む。

;;★赤フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
[リック]（も、もう……っ…………っ！）

　理性が崩落し、モンスター娘の言いなりになったまま、俺は精子を出し続けていた。

;;背景■暗転

;;効果■時間経過
@fade type=out t=1000 wt=1
@wait t=1000
@fade type=in t=1000 wt=1

;;ＣＧ■CG08d
@bgf- bg=ev08d

[リック]「ぁ…………ぁぁ……」

　ずっと射精を命じられ続けた。

　その間に、体中の血液がモンスター娘によって吸い取られてしまっていた。

[モスキーナ/msk0070]「血液も精液もたっぷり味わわせてもらっちゃった♪　すっごい美味しかったよ♪」

　すでに思考する力はほとんど残っていない。

　それなのに、まだ精液を噴いてしまう。

;;★SE　ピストン速L
@se
@se f=ピストン_高速 l=1
[モスキーナ/msk0071]「さぁ、そろそろ最後かな？　んっ！　んっ！　全部……出して死んじゃえ！」

;;★赤フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
[リック]「ぁっ……ぁっ……うぁぁっ……」

;;★射精演出
@fin bg=ev08d se=射精音

　ドブッ……ドブブッ

　干からびた体に僅かに残っていた精液が――

　モンスター娘の中へと注ぎ込まれる。

　精液と血液を搾り取る事で瑞々しさを増したモンスター娘に対して、俺は完全に干からびてしまっていた。

[モスキーナ/msk0072]「あぁ……ふぅっ、あふぅぅっ……んっ、くっ、ふぅぅっ、ごちそうさま♪」

[リック]「……」

　耳元で囁かれる言葉を遠くに聞きながら、俺はそのまま意識を消失させていった。

;;背景■暗転

;;効果■時間経過
@bgf- bg=A-black t=1500
@bs
@se
@bgm
@bgs
@bgv
@rps

;;============================
